林鄭記者會Bingo

醫護專業
不會歧視
中央幫助

別有用心

感謝國家感謝黨

習爸爸話

互相包容

同心抗疫

萬眾一心

XX不可行

密切關注

(冷笑)

保持跟進

強烈譴責

正如我所講

想方設法

幾點？

WHO 話....

緊守崗位

唔會中計

再探討，然後攬炒

專業道德
專業操守

中央批准

痛心
懇切呼籲
緊守崗位
科學把關
中央幫助

醫護政治脅迫政府

不會封關

譴責縱火

不切實際

暴徒堵路

並不存在XXXX
睇唔到XXXX

重申

電光火石

所謂

不負責任
強烈譴責
緊守崗位

重啟送中

封關會影響疫情傳播
封關不切實際

不可行

肯定係同香港人作對
估計
1，將所有罷工醫護釘牌
2，拘捕所有公會重要成員
3，設24小時熱線畀藍絲篤灰
4，理撚得你香港人死

屌你老母又開？跟撚住又遲到又講番同一番廢話？咁不如咪撚開啦

假新聞

林鄭 加油！
林鄭 反抗！

呢個鐵膽

引咎辭職

解放軍支援

激烈行為
影響服務

絕不姑息罷工醫護
依法處理

醫護天職

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士：
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

政治取向
跟據世衞

擔心無上班既醫護人員係唔係中佐武漢肺炎

因為醫護人員不足 尋求解放軍支援

我作為行政長官。。。。。。

已經開咗_次會議

醫護暴徒

得到中央批准______

對罷工表示遺憾以及強烈譴責

謹守剛位

民建聯多名立法會議員今午提出多項針對武漢肺炎疫情的政策建議，當中包括禁止任何人經內地口岸入境，除非出示健康證明，至於從內地返港的港人，必須接受家居隔離 14 天，以及接受醫學追蹤。至於口罩供應問題，民建聯亦建議政府將口罩列入《儲備商品條例》當中，以便有效控制供應。

似唱雙簧正式封關

不會溝通

強烈遣責
危害病人
乘人之危
別有用心
決不封關

民建聯成功爭取封關

唔會得逞

譴責醫護
美孚暴徙堵路

吾係封關，感謝黨取消曬所有簽證，吾準內地人來港。關照開

美孚暴徒
係CSI貨 （但一街都係，工人都用緊，多成咁？）
同心抗疫
封關不可行

如果xxxxxx
咁係咪要xxxxxxx (威協)

同步過冬

巴打，你呢條超大冷喎！1 賠 100萬都未必有人買…

強調自己唔會中暴徒圈套
恆之有效嘅垃圾機制

暴徒醫護嘅奸計係唔會得逞

極度憤怒

全部都係廢話

任意莽為

罔顧病人
強烈譴責
已經解釋得好清楚

得到中央同意

留在家中

暖入我體內

流幾滴馬尿表示痛心

世界衛生組織

好遺憾
不切實際
任意罔為 置生死不顧

強烈譴責網上群組放炸彈

多謝藍屍醫護，罷工合法但不合理

會再研究加大力度封關，同醫護罷工無關

要美孚居民包容多啲

口罩已出貨，價格會回落 (買口罩要錢㗎，多與少都要俾，你封咗關咁大家就唔洗撲啦！)

壓縮來往兩地人數

強烈讉責帶有政治既罷工
讉責一小部分醫護為咗實現政治目的以香港市民既健康做賭注

根據世衛指引

事實上
中央
口罩
封關
防疫
抗疫
武漢肺炎
深圳
羅湖
落馬洲
關口

勿忘初心

深思熟慮
不會封關
企圖影響
香港經濟

The Kwan is dead

香港市民
新型"官"狀病毒

社區爆發
疫情
湖北
武漢

正如我頭先咁講

成立獨立檢討封關委員會

封關我紅毛泥封西

有聲

封關就中計

其實醫護有啲心急了，係咁迫醫管局對話。有種想揾下台階感覺
其實無需要傾，因為訴求已經好清晰。只係yes no question

做法不理想

別有用心
激烈行動

加強入境管制唔係向罷工低頭
而係我一早已經向中央請求批准

不切實際
缺乏道德
妄顧人命
影響市民
別有用心
不能得逞
激進組織
搧動利用
政治化

同心合力
配合政府
中港一家
無分你我
積極面對
大公無私
客觀分析
無需恐慌

世衛話

至今已經出左x篇新聞稿、開過x次會

緊密合作

居心可測

根據世界衛生組織。。。

極度遺憾

喊

表示遺憾 正如我頭先所講啦～～

賭開冷門

歧視 世衛話 加強保護 不可行

唔封關係為左唔跌入圈套

想法偏激

世 衛標準
漠視病人權益
封關不可行
各界要同心
政府已訂緊幾千萬個口罩

我大你一條命

光復香港

電子手環

先感謝国家抗疫努力
遣責醫護妄顧病人生死
遣責美孚人自私

完

盼望醫護人員三思

會按現行機制，視乎實際情況，緊守崗位，審時度勢，密切留意，十分嚴峻，共度時艱

屌你老母

根據世衛

以病人權益為先

深表遺憾

不想北京傷心

必有用心

封關不切實際，亦不符合世衛標準

感謝一大班醫護緊守綱位
影響輕微
市民普遍不接受、不應同
激烈、不理性行動

根據世衛標準

表示遺憾

遲到

近日

再一次重申

肯定又想強烈遺責將責任推落醫護啦